如果供緊樓做體力勞動行業中武漢肺炎

之後搵唔返工咁層樓做點算?
做保安?

賣樓套現還錢，做租租，唔夠還就申請破產